連仔可唔可以搞搞個正負評系統 成日 hi 錯負評

希望可以比人轉軚 或者自己取消番個正/負評